## Описание задачи
Backend с авторизацией и двумя API функциями, которые выдают результат в формате json.
1. Регистрацию делать не нужно (предполагается, что токен при регистрации, если бы она была, не выдается, а только создается пользователь)  
2. Авторизация post-запросом по email, password  
3. Сущность "Проекты" (projects): вывести список проектов, создать новый, удалить, редактировать

### Дополнительно
> `!` Чтобы не создавать пользователей вручную, запустите:  
> php artisan db:seed --class=TestUsersSeeder  
> Будет создано два пользователя, каждый из которых будет иметь любой возможный доступ только к своим проектам:  
> 1. john@exapmle.com  
> 2. mike@exapmle.com  
> Пароль одинаковый: `password`  

> `!` Все ответы сервера и комметарии в коде старался писать на английском простыми предложениями. В паре мест и здесь не пишу, т.к. боюсь не верно донести посыл в подробных описательных текстах
  
### API
> `!` Подразумевается, что все маршруты должны быть защищены от запросов без токена, кроме аутентификации  

`/auth`  
+ POST - аутентификация и, в случае успеха, генерация и выдача нового токена. Если клиент приходит с действующим токеном на маршрут (не требуется аутентификация), то ему блокируется доступ с помощью middleware (с уведомлением)  

`/token`  
+ GET - сгенерировать и получить новый токен  

`/projects`  
+ GET - получить список проектов  
+ POST - сохранить проект в хранилище  

`/projects/{$id}`  
+ PATCH - обновить...  
+ DELETE - удалить...
